如果有人將gobee bike單車據為已有，係以下情況，你覺得佢有冇問題？

case 1. 冇用過gobee bike，或者按金退晒
case 2. 用過gobee bike，按金退左一部份
case 3. 用過gobee bike，按金完全退唔到

無
無
無

Gobbebike 食屎啦，唔退錢

若果 gobee bike 依家係清盤中,
咁D廢鐵既產權理論上係清盤人以信託形式持有
你係唔可以據為已有, 否則就係盜竊

直至清盤人宣布放棄, 或以拍賣變現由你去買返黎

垃圾公司，走開啦

俾返部車人啦

班苦主幫你打爛堆車

擺街好多都已經生晒鏽

有。單車係 gobee bike 資產，你咁做構成盜竊。就算佢爭你錢，你都係喺 liquidation 排 unsecure creditor 條隊。

間野本身就係垃圾，wfc
拎9哂佢又wfc